點解陸永兩個女個樣差咁遠？

Hannah靚咁多

大女似曲赤
細女先似返陸永

Hannah 好靚 似足呀媽

Sim……唔知似邊個

一個似老母 一個似老竇
詳見錢七姐妹

正解

綠永

我都覺大女靚好多，佢老母係咪都咁覺得

細女

大女

兩個都得意喎
邊有差咁遠

明明只係唔同style
同埋一個單眼皮一個雙眼皮
邊到差好遠呀

大女似呀媽 輪廓深 雙眼皮
細女啲片佢一講嘢我就覺得好煩 點算

連登班仇女毒撚最鍾意話人地仔女唔似老豆

我唔係話唔似老竇
而係一個太似老母 一個太似老竇

兩個女都唔夠阿媽靚

大女都ok 可以做韓星

兩個都似杜如風

有冇揾曲赤做契爺

大女好肥，呢個年紀已經肥大個好難減

佢咁貪靚
大個實會減

真心，大女眼型似曲赤

Simsim 得意好多

認同只係唔同style

兩個都好得意喎
利申：鍾意simsim夠癲

好心小朋友你就咪搞啦

認真 兩個都得意

兩個大咗都唔會樣衰

處？

屌 細路女你都咪撚問呢啲啦

屌 細路女你就咪撚問呢啲啦

問啲咁on9嘅嘢你老母都希望自己係處

乜鬼曲尺係咪人

個細妹會不會好憎陸永點解生到自己咁似佢 而家姐就好樣咁多

燒野食既相反

陸永帽永綠

我記得有個話老豆好靚仔，另外有個好憎自己老豆

家姐係迷戀個老豆
細妹係話老豆唔靚仔

明明個細妹自己都唔係靚 嫌個老竇唔靚

大女好似曲赤

嫌人煩咪唔好睇囉 唔鍾意睇又要留意人 睇完又話人煩 好難服侍呀

FBI

大啲就開始變樣

hannah都好似綠永喎

呀sim先cute
覺得家姐有點煩 咁細個就好港女feel

終於搵到同道中人

我都係鍾意sim sim多d
好得意

Simsim 好搞笑

細女得意好撚多 似返個小朋友

兩個都超得意啵
唔同性格姐
兩個女唔似樣但大左先知靚唔靚啦

你幾個係低級呀

我都係
大女真係一睇就覺得好港女feel

細女都好靚
兩個都覺得好 cute

係 啲瘋言瘋語好可愛

你重複留幾次言 你仲煩呀 迫人睇

其實2個只係差在個雙眼皮

咁講法其實佢媽都係鍾意個女有雙眼皮多啲……

大女鼻高啲 髮線靚啲 下巴長啲

勁乖女 又嗲人又溫柔 點會港女呀

咁講錢七就得？
果然呢個世界都係睇樣

佢不嬲都覺得大女靚啲又乖啲嫁啦
夠嗲嘛

其實兩個都好得意
simsim咁癲好正

例牌都要講句...佢老婆好撚索呀

之前啱啱留意既時侯都覺得係
之後睇番大女前一兩年既相同依家細女都幾似丫

你班友死都要提住曲赤

兩個都好得意
咪咁口賤啦你地

細女愈睇愈得意

Simsim好得意
超鐘意睇有佢既片喎

發育時期先見真章

曲尺依家去咗邊？

兩個唔同style姐 但都好可愛同靚

全世界都知發生咩事架啦，唔講咋嘛，根本就係公開嘅秘密嚟嘅

+1
通常細妹依種性格先受歡迎
玩得又搞笑

細女咁細個已經識9up
差個雙眼皮呢d 有幾難搞，癡雙眼皮已經得啦
講到咁仲以為佢有幾嚴竣，根本好得意

屌 樓主根本專登係到分化
細路女個樣都未定就係到嘈
連登仔真係恐怖

Sim sim個樣勁得意又靚又癲 係好易令人有好感嗰種人
家姐個樣就普普通通 不過性格扮野好多 又成日扮喊

大女靚好多，細女真係幾柒

喂屌你兩條友基因溝出兩個結晶品
咁就梗係一件似男多D一件似女多D
你係咪用肺講野

因為綠永同老婆個樣都差好遠

無follow開
係有時見到會睇下

但睇樓主條linkm
鐘意細妹個樣多d

兩個都可愛 但唔夠我地錢七可愛

最下面幅圖右手邊個個無黃君馨黎？

成班男人老狗好似街市D八婆真係肉酸

啲小學雞亂鳩咁嗡當有趣

Simsim好得意喎

講錢七時班人唔知去左邊

女細個好難作準

驗眼喇

有咩咁出奇
兩兄弟姊妹個樣一定係似？dna combination咁撚多 ，即使係同父母都可以一個天才一個白痴

細女癲癲地好搞笑

Hannah成日喊
同陸永玩角色扮演 陸永扮壞人捉hannah走 Hannah都可以喊
相反sim sim就勁得意 唔會咁造作

關唔關鳩你事呀，人地屋企人都擺上黎講

Sim Sim 勁可愛

兩個女都好得意
反而啲人成日話阿媽靚
覺得佢唔靚之餘 個樣仲怪怪地

成班連個細路女都唔識 就話人造作

通常大個咗兩個會調轉
我細個勁靚女但大個咗就變柒頭
我妹細個勁豬但而家半女神級

細路女喊下就係造作 靚女就一定係港女

覺得simsim第日係好多人追好受歡迎個種女仔
而hannah就係無人敢埋身個d

細女先可愛呀

但家姐成日鬧阿妹
係用D偏激說話鬧
反而阿妹無嬲

佢D自high舞

靚到咁都叫唔靚 好少單眼皮隻眼可以咁圓又大

相反覺得家姐個樣唔順眼

你睇下大女先啦 靚到傻

啲毒撚真係痴撚線，成日覺得女人唔係同初戀結婚個老公就係幫人埋單
張柏芝個仔又話似edison，陸永個女又話似曲赤，on99

關你地撚事咩 成班男人係度討論人地兩個女，唔講以為去左babycondom，一班八婆咁，好心啦。。。

痴撚線咁細個都評頭品足 女大十八變阿

一樣咁q

大個個樣會變點都唔知

Simsim大個應該係嗰啲好charm人緣好嗰type
家姐應該女神type

希望佢兩個女大個唔會睇到依類po

單眼皮又圓又大 靚得嚟好有特色

樓主開post就係想講人地綠帽 又話人唔似樣又剩
根本大把2姊妹2兄弟身高樣貌都可以差好遠
似老豆似老母 甚至隔代遺傳似阿公阿婆阿爺阿嫲
係啦係啦，個大女係曲赤既 滿意未？

樓主真係好撚無聊

笑錢七個陣就正評 樓上班人都得架喇

乜撚野logic 依加個陸永個女真心靚女

睇過錢七就唔覺呢對有咩問題

#121
柏夫尤真高娃
•
2018年3月21日 14:05:02
關你地撚事咩 成班男人係度討論人地兩個女，唔講以為去左babycondom，一班八婆咁，好心啦。。。
9
0
#122
小李阿爸
•
2018年3月21日 14:43:03
痴撚線咁細個都評頭品足 女大十八變阿
0
0

我講緊呢D呀 錢七唔係細個?

我覺得細妹靚啲喎！
hannah 個樣好mk, 對眼冇錯係雙眼皮，但唔圓，係醉酒迷茫果種mk眼

mk眼都講得出，han最靚就係對眼，幾深邃有神，性感到暈

C

大下大下就把架啦

大女個鼻真係好似曲赤

曲赤曲赤，唔係呢單嘢都唔知佢係乜水，唔好講話佢個樣

2個都唔錯啦 細女個頭髮搞到有陣村姑味

連登成班心理學家
細細個喊都可以話人造作心計

收皮啦，你邊隻眼見到我正評笑錢七呀？
亂9咁屈人你都得架喇

我唔明我叫樓主唔好搞小朋友 你班人做咩咁大反應係咁拎錢七出黎拎高地

我都鍾意simsim多d

咪就係，講錢七個陣又唔見你地出黎

曲你老母赤咩
大女似老母
細女似老竇

Coco lady

咪又係變大做港女